點解美國偷外星人科技令到美國國庫民強，但支那偷美國野愈來愈衰

班小灰人蜥蜴人真係咁把砲？

無咁大個頭，就唔好載咁大頂帽

東施效顰

人地美國邊有偷呀
係美國51區入面就有小灰人教佢野
小灰人個飛碟撞毁左比美軍救起，就住左係51區等人過黎地球救佢

乜撚野偷外星科技，係同外星人share科技

如果小灰人一開始跌咗落支那應該比人食咗
之後開始星球大戰

美帝係同小灰人簽晒contract但中国明顯係偷，簽得contract咪100%教晒你，偷返黎果d就

美國D原始科技外星人會care?

地球已經一日變左做殖民地

人地飲乜奶粉，你飲乜奶粉？

灰人藏身港九新界
豬牛羊器官切走晒